呢幾年香港人都係屌自己仲大力過屌政府

係咁屌廢老擱搭2蚊車, 但唔會屌政府做咩鳩要比錢.

又屌支那蝗蟲呃綜援, 但唔屌政府亂批.

屌柒細路講蝗話, 但又唔屌普通話教學.

屌柒蝻亞人之餘, 又唔屌柒政府強制遺反

明明係政策令市民出問題, 但矛頭只係指住市民自己 , 日日時事台都係各屌各, 明明源頭都只係得一個, 就算無新聞, 都要搵條女屌人係淫娃先安樂

好簡單，欺善怕惡

我有屌政府喎 你up乜撚野

最叻就係喺cc台捉五毛

屌政府個點會無呀 你睇唔到當無?

無事就先挑起各方爭鬥, 明明大家都係住係2,3百尺, 理撚得你係私樓定公屋? 都只不過係一個狗籠黎, 政府日日放150人定居, 人人迫撚過隻狗, 等你班狗互屌完, 政府起下公屋, 又批下牙籤地, 成班狗就好似見到大恩人咁即刻去搶樓, 有錢佬又好, 窮撚都好, 個個都要玩餓狗搭屎

日日時事台推得最勁既只係強姦新聞, 貪官失職果D? WHO CARE?

你屌過咩?

樓主啱啱訓醒呀

日日上黎就係見假膠開POST屌90後, 屌港女, 屌下澳門人, 屌下支那航空, 屌地鐵, 屌公屋仔, 屌佬野, 日日黎黎去去都係呢D POST

點解咁多回POST既平時都無咩出過聲既?

樓主咁請問你依家屌緊咩對象？

有班人係有目的咁搞分化

廢老兩蚊應該非繁忙時間
綜援制度係港英加支那合作搞出黎 本身一個基本法搞成咁 制度冇錯 但d人係貪 其實唔小老人家住老人院係好靠綜援架 本身呢樣野 一個普通人應該有限期 社福開支係港英帶頭 呢d野 一開咗個頭就冇得收返
普通話 兩文三語 點解唔恨當年國語粤語成為唔到 加上一直推行 由收返第一日起就已經係講呢個口號 普通話唔抗拒 但抗拒中共滅粤既手法 普通話教學係政府奶共 實際上唔小究竟都指出對中文冇實際幫助
蝻 基本上係對某國際組織交既保護費 換句話 你想cut 咪唔好受保護囉 佢地只係用漏洞去留港 老實講 佢地只有一張紙證明佢係乜人 最後消失人間 根本冇人care

以上所有野 唔小利益存在 你覺得會冇
大把人係以上領域搵食